【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時

【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時

蘋果真係好撚正

去陪同事睇醫生都唔陪產檢
真係賤男中既經典

分分鐘咁多年來，都係老婆養家支持賤男做明星